[sales入]工廈寬頻上網

有個工廈單位上搞上網
唔知有冇拉線 所以sales pm 我

pish

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks